依班真。兒童節目主持人，真係陪住8,90後成長

睇得出佢地係真心帶歡樂比小朋友
細個真係好簡單就已經好開心

睇開think big

譚育瑛好似講過最憎小朋友

仲最憎英國
辱英

不了,我地00後睇think big D女主持J樣J腳好過

唔係，佢原本嗰句係話「唔特別鍾意小朋友」，以訛傳訛就變咗憎小朋友

痴線...已經22年前...
唔認老都唔得.

小學時期父母帶我食pizza hut見到伍文生哥哥

尼馬

嗰年兒歌金曲頒獎典禮係惟一一次去埋演藝學院搞...唉真係俱往矣

think big d女愈來愈正

佢依家個外父好似係深水埗一間老店既老闆

都係無人睇

1. 0:10 一開始成班歡呼 <成班開心過人地捧世界盃 >
2. 0:16 譚玉英想抱蓋世寶果時蓋世寶避開左
3. 0:20 蓋世寶:飲咩荼 譚小姐 右邊條女:真係想飲稼???
4. 0:27 蓋世寶:哇 夠時間架?
左肥仔:有咩咪講囉
5. 0:54 JIM: 其實你有恆心 你都得稼 哈哈
6. 0:57 蓋世寶(喎應): 多謝鼓勵
7. 1:09 蓋世寶冇啦啦大聲笑 接近恥笑
8 1:11 有隻手指係到對住譚玉英轉 蓋世寶繼續恥笑
9 1:17 譚玉英:哇 蓋世寶又學佢哇
10 1:18 肥仔:哇!你講左等於冇講!
11 1:40 譚玉英開始暗串番蓋世寶笑得好假
12 1:47 譚:所有人笑到冇一種既感覺(暗串佢依家好開心)
蓋世寶:其實我想喊 (好向左走向右走開心咁講)
13 1:53 肥仔:幾十年如一日嗎 (話蓋既笑容) 蓋啤番肥仔fuck
14 1:59 譚:你好... 蓋: 其實 夠稼啦 哦哦哦 我驚你講真話嗎
15 2:04 譚:識得你最耐講多兩句 肥仔:兩句好啦
16 2:14 蓋:我都係唔望你
17 2:23 譚:真心說話!(舉起3隻手指)(姐係之前果D唔係真心啦)

最後譚忍唔住串番佢地 同右1條友講
佢平時好尊敬照顧我地前輩 (姐係串勁其他人唔尊敬佢啦 )
其實中間仲有好多 小動作同怪笑

生命有價首歌真係好好聽同好能量